如個令一個青頭染上愛滋？

我有位青頭朋友患上愛滋 是咁的 話說佢番左上大陸 係酒店過夜 個晚佢急屎 於是走左入去痾 可能上一手中左招 加上佢痾既時候冇壓水花 d水彈左上屎眼到 就係咁 佢就賴左野

有無去賣血？

你肯定佢係因為噉先屎眼生嘢

打左愛滋針

叫雞就叫雞啦，扮哂嘢

即係佢老豆老母有愛滋囉 老母做雞任人屌

假膠

你的朋友就是你

無壓水花就抵佢死啦

我一年叫365次雞都冇事

啱啊

成件事都非常合理

笑左

入晒屎眼？

巴 有啲嘢想問 有啲情況同你相似 可以TG?

ID?

kackyx